山神是磨菇的

有睇波就知其實好多場波都唔可以怪哂佢，好多波佢都肯去肯迫肯配合，奈何50萬人工令到聚焦目標唔同咗，佢班隊友唔係俾醫院波玩尻佢就大力直缐，一係就唔肯走位，確實佢冇以前咁當打同冇咁有狀態，但有時真心怪唔晒佢

曼迷真係駁唔到

未炒摩狗嗰時就話
馬屎眼 拉輸碌柒 普巴都是天才球員 係得摩狗唔識用

根本就配合唔到，先唔講踢咩位。隊波一早已經埋晒堆，成班英法語系黑鬼同西班牙語系班邊緣人（最慘係呢班都唔敢受佢玩）。

肥朗同伊巴走咗之後都無人鎮得住普巴，佢一返黎就已經唔係個個肯交波。2個大佬走埋直頭當隊波係佢嘅，呢個時候仲買個山神返黎。唔好話人工高一大截，淨係山神要隊波就佢踢已經會影響條黑鬼一哥地位都夠晒條件比人排斥。成隊波有心踢唔玩野嘅得3幾個，但係又因爲各自原因無位企（梳，hehe，馬達領隊唔鍾意，左羊右華，宗師呢啲天資所限）。根本無人敢同山齊士配合⋯⋯

好多時波一到山齊士度隊波就企定定，佢啲入波助攻大部分都係個人能力搏返黎。反勝曼城嗰場爭氣波全撚部都係班仆街打到無符，比個波佢試下。結果3球都係山齊士策動，不過講都尾曼聯想威，不如正正經經推到重建啦。

堆唔到班大帝堆 美斯嚟曼都無用

大力直缐

依句真 其實山神唔係廢 只係500k果下錯

其實佢真係回左塘

想當日佢初初加盟阿仙奴
場場搶薑
話之你隊友點俾波
膠水腳痴個波落黎就去

當然係三年前

有時見佢後備上陣其實唔差 好肯跑同追
睇得出佢有落力 盡曬本份

btw開post嗰段係喺fb見到
覺得幾有道理copy咗嚟開post